Esine: Kakku, Lähtökaupunki: ESPOO, Kohdekaupunki: ESPOO, Rikkoutui: Kyllä, Aika: :2017-12-16 15:20:45.686
Esine: JellyJortikka, Lähtökaupunki: ESPOO, Kohdekaupunki: ESPOO, Rikkoutui: Ei, Aika: :2017-12-16 15:21:16.506
Esine: norppa, Lähtökaupunki: ALAVUS, Kohdekaupunki: EURA, Rikkoutui: Ei, Aika: :2017-12-16 15:56:36.187
Esine: Kakku, Lähtökaupunki: ESPOO, Kohdekaupunki: ESPOO, Rikkoutui: Kyllä, Aika: :2017-12-16 16:12:58.374
